賓施馬涉勒索案被拘捕!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

法國球星賓施馬被法國警方拘捕！這位皇家馬德里射手因捲入有關里昂中場華布拿及前法國前鋒施斯的案件，被法國警方拘捕問話。

消息指案件涉及一宗有關華布拿的色情影帶勒索案，當中亦牽涉到施斯在10月被拘捕及之後獲釋的案件，該案件在7月底已展開調查，案情相信並不簡單。事實上，賓施馬較早前已被指曾到警署協助調查。()

今日？

Old news ?

2015年11月5日 下午10:53:00

好型

有冇咁憎佢呀

型過沾屎

咁你收皮啦

肯返屋企未牙不孝子

咁多年仲唔坐監

樓主老母

佢，牙so，利雲，莫拉達，DC，點排

牙so=利雲>>達>>DC >>>>>>all>>>>>佢